{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000186",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157324?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 시흥 거북섬점 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は午後5時です。 - チェックアウト時間は午前12時です。 - アーリーチェックインはリクエスト可能ですが、できない場合があり、追加料金が発生します。 - レイトチェックアウトはできません。 - 平日（月-木）は午後4時にチェックインが可能で、金、土、日は午後5時にチェックインが可能です。 - チェックアウトは午前12時に退室する必要があります。 - 1部屋あたりの駐車は1台まで可能で、超過駐車時に追加料金が発生します。 先行駐車は入室30分前から可能です。 - すべての客室はシティビューを提供しています。 - 屋外テラス客室は先着順で割り当てられ、その理由による払い戻しはできません。 - アメニティとしては無料Wi-Fi、TV、ミニ冷蔵庫、電気ケトル、スリッパ、エアコン、ハンガー、クローゼット、タオル、ヘアドライヤーがございます。 - バスルームアメニティとしては、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、シェーバー、くし、ヘアゴムがあります。 - ホテルの地下駐車場には最大40台まで駐車でき、宿泊客は無料で駐車できます。 一部屋あたり最大1台まで駐車可能であり、超過駐車の際は追加料金が発生します。 満車の場合、代替駐車場はなく、バレットサービスも提供しておりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインはリクエスト可能ですが、できない場合があり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトはできません。"
        },
        {
            "question": "平日と週末のチェックイン時間は異なりますか？",
            "answer": "平日（月-木）は午後4時にチェックインが可能で、金、土、日は午後5時にチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時に退室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "1部屋あたりの駐車は1台まで可能で、超過駐車時に追加料金が発生します。先行駐車は入室30分前から可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "アメニティとしては無料Wi-Fi、TV、ミニ冷蔵庫、電気ケトル、スリッパ、エアコン、ハンガー、クローゼット、タオル、ヘアドライヤーがございます。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "バスルームアメニティとしては、歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、シェーバー、くし、ヘアゴムがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "ホテルの地下駐車場には最大40台まで駐車でき、宿泊客は無料で駐車できます。一部屋あたり最大1台まで駐車可能であり、超過駐車の際は追加料金が発生します。満車の場合、代替駐車場はなく、バレットサービスも提供しておりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 462
    }
}